港大急速染紅 李小加都入埋校委會

笑能死
如果副校真係比美國dq美藉 咁外國會點睇港大
咪撚扮啦 搵美藉蝗去厄世界 扮係國際化學校 明明係支校
利申： 畢業生

為左做副校
美藉都冇埋

李小加入校委會可能叫港交所每年留低幾個mt位比hku內部認購

叫埋以前jpm d靚好好關照hku grad

冇得輸
支持

為港大改名做準備

有本事唔好讀
最後個個都照讀，香港人都係曬鳩氣

仲會搞到全世界都知黨大搵共諜做校長
己經唔係國際化學校

XGU

腥港大學

又腥又臭

你on9共匪搞你間學校就唔好讀，係咪搞你老婆就唔撚要送比支那狗屌

你啲咁柒頭就真係曬鳩氣

有本事梗係送去外國

Non Jupas報咗支大嘅有咩感受

好多家長送左仔女出去
都廢撚事係到玩DSE

港大玩撚猿

XGDX

所以話連登仔唔爭氣
識大把人自稱連登仔食吉野家、美心。
講就得把口做就
總之有千萬個藉口

港大=中共遊樂場

直接改變做黨校，之後所高官同高級公務員必定港大出身

又想借港大過橋？
歐美大學取消同港大學術交流未？

如果留係度既去暴大都好d
支大真係

張： 我咪搵左國際學者黎囉！申鑿軍是美國人！柏克萊學者！ 我也是美國人！

第時連歐美exchange都無得去

美國籍副校長應該玩撚完

仲要會全世界都知港大副校係乜料
港大係乜料

幾時全世界都知？

HKU -> XGU

萎任埋譚耀忠譚惠珠李慧琼吳秋北啦笨

大灣區大學

羅37 寫左信去比美國政府
仲要傳過佢係千人計劃
好大機會會被取消美藉

又稻草人

係啊,
不過就 mandarin speaker preferred

似乎CUHK先係真香港大學

小加做埋今年唔做388 CE

I.e. only mandarin speaker

大家估吓XGU下年世界排名會唔會暴跌

有人脈

段狗起碼都真係40年前由香港去美國
唔係開放改革個期由大陸去美國既美藉匪

黨大

睇個勢直情要將港大變做中央黨校香港支部

北清復交有跌咩？

如果羅冠聰檢舉成功，美國籍隨時變番支那籍

直頭係啦，由工程系黨委升做校黨委

正常諗法就係搞你老婆，就去搞返條友嘅

暴大一樣喺深圳搞埋分店，遲早香港變分校

Xiang gang u

唔會

XGUXGUXGU

一間大學就咁冇左

只限大陸西

最撚好笑係痰罐宗好似話過佢自己澄清咗唔係啦，無事啦

香港大灣區大學

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

係 XGDX

DWQDX XG Division

身為黨員你有得揀咩

制撚裁哂班共甴啦屌

口就係證明

有都係比支那學生

大灣區大學香港分校

正確

緊個陣諗下
其實香港同國際學術脫緊鉤

簡稱大大

示範咗咩叫毁於一旦

HKU→XGU→野雞大學→學店

唔撚係嘛

點解身為中國人要入籍美國？

用美藉厄外國人

你小家

Xiang Gang University

作為校友真係好羞恥

搞完xgu然後就到中大

共匪面皮厚過牛皮，HKU是英國人創立的
有本事就自己創立一間共產大學，唔好搞HKU
赤化HKU就係仆街冚家剷

好撚心up

等睇hku secret
變XGU secret

XGU
一畀共慘黨同成蟲掂過，好快就收皮。

香港人民大學

白手套大學

會唔會係調轉返，因為知道會被dq 美籍所以先嚟做副校

依家堆ucb+支那教授去哂XGDX
不如拆做加洲大學香港分校+清華大學香港分校

TVB>Cathay Pacific>HSBC>HKU
What’s next?

或者變UCHK

或者UC派過去插旗,之後收xgu做分校

自産自銷

建立黃色學校未
諗諗下仔都唔好生

港大玩完

事實就係香港已經死左
香港即將變成東南亞之流既地方
香港人要面對現實

變返魚港
可以同港妹玩海水

又支那人 恭喜XGU

去其他國家做工人
賓妹變港妹.
我細個個時個個就係菲律賓名校畢業

一定定變

blue blood 變red blood